天水圍街坊慘被黑警玩弄！！

8月6日
#天水圍被捕街坊比黑警玩嘅慘烈情況
事緣收到消息 ，喺天水圍警處附近被捕班街坊有得保釋啦。不過，佢哋前晚被捕後就被轉送咗去上水文錦渡<新屋嶺>扣留中心。

連我住上水都未聽過<新屋嶺>。凌晨12 點嚟話放人，叫人點走？仲要個個部手機都被扣起晒。狗完全唔准家屬去果度接仔女，家屬想去接送都冇辦法。

最後義務律師同狗 bargain，狗先話會安排車，車仔女去上水市中心有車搭嘅地方。由11 點話會放，去到1點半都未收到確實消息，去屯元天嘅巴士都冇晒，有咩車搭？

當中有啲仔女仲要未成年，啲家屬完全無所適從，唯有去晒上水市中心，近彩園邨果邊等。點解？因估計狗由文錦渡直出果度。係啊，係估！狗唔講 location！剩係話車會「去上水市中心」，市中心好細啊？火車站兩邊都係上水市中心。總共有79 個被捕人士，大家應該估到點解。真係賊都冇佢哋咁淆底！

大家唯有捉迷藏咁，喺上水每個地方捕住。好彩有好多良心人士，凌晨2,3 點都出去幫手。

仔女逐批放，第一車約 2 點到咗彩園邨。大家以為會同一地點啦，點知幾個字後，第二車竟然去咗火車站另一邊，龍豐中心落咗！好彩咁啱有人喺果邊，通知到仔女去彩園揾爸爸媽媽團聚。

在場人士都覺得應該繼續玩嘢，分頭行事。話口未完，中咗，第三車喺上水郵局落，所以都有人帶到仔女。結果分咗5-6 架載，玩到4 點先放晒 79 個。辛苦了順風車的良心市民。

講緊係凌晨3，4 點啊，講緊有未成年少女。講緊狗冇通知家屬（當然有通知義務律師），由得啲人自生自滅。就係咁，一個保釋，玩咗（連累）一班家屬，義務律師，去幫忙的朋友，順風車朋友。由11 點玩到4 點。

個啲咩黑警有啲人係無辜㗎
我同你地講

佢班仆街 無一個係無辜！
屌哂佢地老母！！

黑警無一無辜

黑警無一個係無辜

垃圾

推

仆街警渣做狗做到你咁鬼祟

垃圾黑警

下次上來開post新東人會幫你地接人
票倉來

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

屌佢老母

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

警狗 無一個係無辜！！！